Batman : Arkham Knight （九月free game）

Twitch上做直播：（星期六、日不定期直播）

YouTube 用黎backup：

Facebook：